呢個背影令你打過幾多次飛機

我就而家打緊

咁影即係冇波啦，冇波就返屋企啦

邊位？

太瘦 不了

0

Who?

桃乃木

點解要打飛機？插入去啦